明明以前仲鼓勵全民full gear

點解依家好似變到上左gear就一定要迫人上前線咁
係依家個時世其實帶gear已經好需要勇氣
出入冒着比人搜既風險
自問無勇氣上前線打狗
加上覺得身為女仔
係身體質素上面對正常男人本來都無信心
唔想最後仲要勇武巴打救而累左佢地
亦都支持未有心理準備上前打狗既手足可以企翻適合既位置
預位比手足撤退
上gear係可以為自己有更多既保障
出tg後都可以做更多事
見到手足食彈都可以即時幫一幫
但無gear一出彈近少少都頂唔住
救唔到人之餘係咪仲要比人救翻
但幾時開始變到帶gear就要比壓力自己人要上最前
去到依家我自己都有啲懷疑自己帶左gear唔上到最前就變到好有罪惡感
曾經比白色恐怖打敗過
唔敢帶gear 做個和理非
但覺得自己好無用 咩都幫唔到 對唔住手足
諗起前線就覺得我唔可以連帶gear勇氣都無
我都係想保護好自己然後盡自己最大能力去幫手
唔好迫到自己人連gear都唔敢帶啦好唔好

有冇人有物資呀！！！

抗爭門欖不宣高

尋日前線有人冇帽

痴撚左線

其實之前都做到一人一gear，不過而家班狗開場/完場都check 得咁緊，大把人唔敢拎裝出黎

我不嬲都覺得而家啲所謂「偽勇武」其實只係以前啲中排和理非
不過而家下下放題，唔用gear辛苦到仆街，所以先要full gear防毒
對比起前排，都覺得佢哋啲裝好和理非

我覺得無問題，個個人有自己選擇
不過安全意識一定要提高
跑還跑唔好推